我想信已死去的手足、永久傷殘的手足、受傷的手足、被強暴的手足、被捕的手足並唔係想我地出黎企街唱歌

唔好再做和理飛d on9 野

小心比啲3毛話分化

Btw全民皆兵先係出路

留tg

全民自組team 跟踪休班狗女！！不留活狗！

不支持暴力

認真面對現實

一世都唔可以同狗做朋友

啱！

推

地下化先有用

推唔郁，我都係收皮算了，香港人垃撚圾，承認自己懦弱，我地已經封頂吧啦

比人捉到一係坐成世 一係變浮屍

推唔到都好想推

你勇武只會令區選取消同人權法過唔到
希望勇武手足退一退場 忍一忍
專心區選先

屌你老母曲線定真心

所以無唱過肥媽歌，因為死傷咁多手足，覺得唔應該唱呢類歌

我相信梁杰凌犧牲自己谷200萬人上街都唔係想你地鳩行鳩企鳩嗌

但事實真係發生咗

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。